Alle, Groot en klein, moet u naar beneden; misschien aan het eind van de kleine dingen kan leren.
Het onderwijzen, groot of klein, kon niet zijn geland Mina of me overal slechter dan wij.
Wij moeten echter vertrouwen en hoop.
Arme Mina vertelde me zojuist, met de tranen van haar lieve wangen, dat zij in de problemen en proces dat ons geloof wordt beproefd - dat wij moeten blijven vertrouwen; en dat God zal helpen ons tot het einde.
Het einde!
